canon 相機 想買閃光燈，求介紹

用5d mk4 , 想玩高速同步。
應該買原廠最貴？定有其他選擇？

謝師兄回覆。
我打算買永諾ex600 2代 同引閃
我本身有叫I40 可以用光引。

Tt685 同永諾ex600 比，邊隻好d?

但永諾個相容應該完全無問題。
神牛會唔會接觸不良或者有啲功能用唔到？
因為我想買一支輸出最大嘅閃光燈。
但原廠又真係太貴。

用神牛
佢個xpro trigger幾好用下
如果想出力大又可以買佢既外拍燈

外拍鏡有呀。
咁如果神牛邊個model最高級？
買v 定tt?

巴打本身有冇玩過 任何閃光燈嘅經驗？

若果是 第一次，玩 副廠啦。

神牛 godox 幾好。有埋無線 trigger。我用左1年，好穩定。

去 fb，揾 rainbow store-camera 買啦，個老闆幾nice，願意解釋.

光引咁唔穩定邊有人用
用神牛X無線系統啦，所有新閃都內置接收，只要買個X trigger就引到哂

Profoto A1